真懲教署職員 連登提手足不要正面攻擊警員 昨強迫離職

早前網上討論區及Telegram群組廣泛流傳一段訊息，有人自稱是受過防暴訓練的懲教署職員，教導示威者若面對擎槍警員，可嘗試以竹或傘打擊警員的手。10.1當日，有警署警長近距離開真槍射擊中五男生曾志健胸口，有傳媒拍攝到健仔中槍前一刻，疑曾用白色棍打向擎槍警長的手。槍擊案發生翌日，有貨真價實的二級懲教助理眼見健仔疑跟「山埃貼士」導致中槍，深感難過，遂在連登發帖糾正錯誤觀念，勸告示威者不要正面攻擊擎槍警員。《蘋果》收到消息，該位懲教助理出於好心提醒，卻疑被指是「寫咁多嘢幫曱甴對抗警察」，因而遭署方強迫離職，署方更以有人洩露懲教署資料為由報警。

帖文花了大量篇幅解釋，如遇上警員擎槍，切忌正面攻擊該警員，而是應盡快橫向移開、拉遠距離或尋找掩護物，並強調用物件攻擊擎槍警員手部的說法實屬錯誤。帖文末部則稱，如無可避免要攻擊一名擎槍警員，較為安全的做法是從後推跌該名警員。帖文並附上一張遮蓋了職員編號及名字的職員證，以證身份。

該帖文獲得逾2,000個正評，亦登上連登熱門帖文。據了解，署方有專人負責在各大社交媒體及討論區「mon post」，有職員發現該連登帖文後，即時通知總部。總部憑帖文內職員證上的蛛絲馬迹找到莫，並在國慶連假後的第一個上班日即時召見莫，迫他離職。

有良心就要被咁對待

用咩原因叫佢離職？

啲膠層真係垃撚圾

莫須有啦依家呢個極權政府

好人懲罰機制

洩露懲教署資料

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

又唔遮好啲

所以影證要小心啊

仆街藍屍仲係到落井下石

我地有冇野可以幫到手咖
寫信去懲教？？

爆料要隱藏得好啲，唔好打平時自己既用語，最好連打字都搵人代打。

寫字都係要搵人代寫。

烏克蘭

影證用硬卡紙遮

有冇佢嘅貼文？

咁都搵到佢職員證蛛絲馬跡

懲班仆街藍尸好賤

點解咁都可以搵到佢出黎

不嬲片證都要黑白加超低象素

不過冇人跟 d片都害死唔小手捉

有時唔好怪冇人勇武

勇武完咁樣比自己友隊出來

//不少證件上或有其他識別特徵，例如水印或微細條碼，只要相片解像度夠高，有心人便可放大相片看個清楚//

好陰濕

點解會搵到佢係邊個架

直接開班授徒啦，大把人報名

紙太簿
睇到職員編號

遮哂架
但可能張證殘殘地
比人認到

商業罪案調查科

ip起底你估真係潮文咩

連登仔害人害物

原POST:
重發！求置頂，真CSD職員面對真槍建議

紙太簿
睇到職員編號

隔離post 有講

而家可以正式開班鳥，聲些

佢之前第一個POST遮得太差
MON POST狗睇到實查到

密碼都可以破啦
警察唔係傻 大把精英

搵612出顧問費

三級懲教助理 表示關注

垃圾邪教懲教署又黎白色恐怖！

睇呢個post 啦

紙太簿 比狗搵到職員編號

依家仲可能比狗告

洗咩搞咁多 中國都試左比你睇可以監控到d人出過咩post

睇新聞見到手足被抄
有咩小市民可以幫到手

但係篤灰果條友個ac點起底呀
一睇返蘇花個post就會見到果條25仔咖啦

佢第一張圖自爆左
見到個莫字同編號

仆街mon po狗我屌你老婆

個post #1000
似乎知d 野wor

冇架喇，就算最後留得低，佢職業生涯都好難捱

懲教狗

唔撚係啩

可能因為張證有啲花痕
周星馳式嗌同級嘅拎哂張證出嚟逐張對

既然唔辭都辭咗，不如直接開班教人啦

咁而家蘋果都報導左 我地又有咩可以做

想製造白色恐怖

佢原POST連自己手指都影埋
結果就出事

死黑警

連登可唔可以加del相功能
求下連仔

公開支持正義手足

到今時今日都唔信

支持
我即刻報名

唉屌 真係出咗事

全體手足撐你啊

慘

因為政府要殺人，佢出嚟教人防備，即係反政府

自己搵其他網upload相啦

仆街啦白色恐怖
港共政權玩清洗

起一起條仆街底
九成係同事來
藍果隻

咁都查到，真定假呀

想知點解會查倒係邊個

每次想up相就up上imgur再貼link
可以自己delete相, 好過直接upload

藝進仔
精英極有限啦

側面表明不應主動流露太多證據
保護自己係非常緊要

直情開始清算海關，同黑警—樣人手過剩
但叫黑關好似唔好聽

入面九成藍 淨番果一成係完全唔理政治

佢係篤灰狗呀
我爬哂1000個reply
果條友back up左原post張相
又日日入去叫蘇花搵定工
師兄識唔識起佢底呀

義士

唔好on9 白衫都大學啦

前線先毅進

唔正面攻擊都炒? 即係鼓勵人衝?

其實堅定流？一張圖就起到底有乜可能？定係想嚇鬼？

點解起到底

推

加入幕後軍師

屌

叫人唔好打警察都唔得

呢個好諗法

白衫始終少數
同埋你估佢地會落水做咩
都係點藍衫做

直接加入前線勇武，多名猛將

多謝前懲教兄弟
好人一生平安

老實講好多原因
甚至表面上跟証搵
寫際上叫連登send身份資料都有可能

早前網上討論區及Telegram群組廣泛流傳一段訊息，有人自稱是受過防暴訓練的懲教署職員，教導示威者若面對擎槍警員，可嘗試以竹或傘打擊警員的手。

仆街

有冇野可以幫到佢

好人一世平安 你會好運㗎

署方更以有人洩露懲教署資料為由報警

我無法想像當時個場景係點...

Push

再籌啦
612唔會批呢啲

最仆術係最初放流料呃人打持槍手果個
攪到小兄弟中槍
又比晒籍口狗去辯護開槍

又攪到呢個手足幫手澄清攪到無左份工

膠層 真心膠

個手足又爆rank 又張證淨低咁多位比人對
點都好，黑警極權通通死全家

手足影相開post呢啲嘢唔好係翻工地點做上連登都盡免

......咁都起到底 真係用曬全力mon post

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

警队里面还是有一些良知未泯的

咁嗰三個消防員而加點？救救良心香港人......

乜懲教專門教人點面對持槍狗咩？咁都可以係理由

yes

爆rank爆到咁真係好危險

不如唔好再貼証件

字跡出事
熟人一睇就知

果陣已經提左佢有人起底，叫佢刪po又唔理。。。

中國打句字都查到啦

網路世界一樣有ip有記錄

佢會唔會蠢到用公司電腦

可以全職勇武

咪傻啦
佢哋係唔會直接落場啫
但背後分析、指揮都係佢哋做
搵人洗乜落場做啊，喺狗屋慢慢搵、慢慢分析都得啦

上面嗰班，最叻就係避正面危險，
然後推班散仔去前面擋，
佢哋就喺後面陰陰濕濕咁部署，
你估會係班毅進散仔做指揮咩？咪智障啦

認同

真 俾顧問費仲好pay過做狗

CLS

手足邊有洩露懲教署資料
佢講嗰d 有內部機密資訊咩？
佢只係講自己專業知識
如果醫生講解點醫治傷口，咁係咪洩露醫管局資料
真係莫須有

你天真到以為紀律部隊行政要原因？
就算私人機構都唔洗啦

就算唔係炒佢，淨係叫班藍絮同事玩到佢頂唔順都得啦

有Ｄ遮證好求其

好人一世平安

家陣咪可以上前線囉
可以親身示範

真巴打撐你

wtf

唉 點解好人要受呢啲打壓

手足

黑警

佢遮左個 number ，但張紙好透 放大會見到

仆街政府
係政府工作既手足要注意安全

班狗放風我唔會信
被炒果位出聲先信

篇文個重點係
「總部憑帖文內職員證上的蛛絲馬迹找到莫」
似係威嚇緊其他紀律部隊嘅人唔好出聲

有良心都唔得

好多中年手足唔知新型手機好勁

手足
對唔住

diu
我一早就講過d人影職員證係自殺。就算遮名遮相都無用。
每張證d刮花同污漬都唔同。一定搵到出嚟。

阻止警察尋求開槍機會？

原post既藍絲篤灰狗

有無搞錯淨係識得迫走啲有良心嘅人

點解呢d野唔用vpn呢，其實tor有d系統自爆既程式，一熄機就格式化

好人反而被陷害

唔關事，
就算淨係睇花痕都已經99%搵得到。叫晒所有人交張證出嚟check就得，

補link

你無見過有盲人被告偷睇國家機密咩？

唔貼唔會有人信
下次遮好d

師兄有冇方法起返佢底

好似有人提佢再影過

蘋果 可唔可以請佢開live 即場分析班狗既戰術

開眾籌

Pish

反佢老母啦 反正有良心都比人逼害

又職級又字跡⋯⋯⋯

岩 開班教人 一人收一百都夠

咁又係

實有野入架 紀律部隊咁多規例
上頭都hea 你估平時佢地會跟足咩
基本上個個都一定有野比人入到

其實vpn係無鳩用，唔好再吹奏。只會令到唔熟IT嘅人以為好安全而奶嘢。

內容加密，https已經做到。
vpn某程度上只係用嚟隱藏你上過咩網。但係有個catch，就係你用vpn呢個動作對監控者嚟講本身就已經係suspicious，反而會令你曝光。

屌啊？

咪係, 名利雙收

mon po狗真係賤撚到
支那種特質

安全顧問

眾籌

屌 好撚sad

我地自己籌比佢

洩露左咩資料呀? 自己個身份呀?

痴撚線正苦

張證爛到咁特別點會唔知

會唔會係咁樣都搵得到

賤格

有良心就係咁嘅下場

香港地好人難做

要攬炒就唔只保黃
黃比人篤好應該藍都一齊冇得做

巴打take care

我就諗過呢個情況，租google ce用，自己做過sever比自己

係張證有污漬比人對到

其實係咪連登已經出賣緊會員?

場運動贏左之後 比佢做懲教署署長

巴打

張證有爛就好易搵

張紙成張廁紙咁簿都估到會出事

完全感受到文化大革命到底係點

有職員發現該連登帖文後，即時通知總部。總部憑帖文內職員證上的蛛絲馬迹找到莫，並在國慶連假後的第一個上班日即時召見莫，迫他離職。

用VPN無錯係睇到你不斷向某一ip發送資料
知你可能用vpn但唔會搵到你用vpn出過咩post
告你唔到（除非vpn交資料）

好撚Sad 手足多謝你我愛你
希望手足你睇到 好多人好感激你同支持你 有咩需要就出聲
同埋以後要小心啲
戰場再見

不嬲都話唔可以信晒連登admin。
就算你識佢真人，知佢為人係點都無用，你難保有一日有神秘人士老笠佢坐洗頭艇迫佢交資料。

關咩事
係果位既巴打搵張紙遮張證
啲紙太薄
見到咩啲No.
姓咩

DLLM 幾撚時清算晒班仆街

一定係啦 咁你唔快啲del apps

我覺得主要原因係有藍絲高層or有人要刷鞋上位

原因唔重要

直接開班救打狗
一定大把人john

佢張紙透 放大見到number

睇咗內文先啦
巴打張證遮得唔好畀mon po狗篤灰
唔係連仔篤灰呀

張紙透左佢個number同名

唔好用太平盛世嘅邏輯嚟諗嘢。
你出街鬧差佬你都一樣係無犯法架，但下場會點？

你用vpn，無錯監控嘅人係唔會知你做過乜。但係你粒ip就已經浮咗上水，換句話講你真人就已經有被監控嘅機會。不嬲對國安嘅人嚟講："If you use VPN, that means you're hiding something"。

證明班藍屍都有d係有腦

大師
可唔可以出山開po拯救世人
因為起咗低唔係好覺你開過po教影職員證有咩要注意

屌, 點樣可以經濟上幫到懲教手足

agger

咁都睇到

我冇嘢講

開頭果張好薄
比人提一提太薄已經遲左

屌好撚驚
影證遮左都睇到？

睇埋whatsapp capture真係超嬲
要救佢
可以點救???

幫佢眾籌啊

扮搵到嚇你姐

邊有咁易搵

屌你老母mon post狗

10.10 青天白日滿地紅旗遍香江！中環快閃式巡遊！

又白色恐佈

可以點樣幫佢

白色恐佈

張證花哂
好易搵

就會將證係真都可以縮窄範圍
例如：新人
或者部門換咗新版職員證

Keep證keep得好又做得耐就真係無嘢講

如果巴打有睇到，
我哋永遠支持你。
有乜需要就開聲。

手足多謝你唔可以辜負佢

二級懲教助理又唔係好pay，出返黎做仲大把世界

行動post! 全港大型office區lunchtime慶雙十, Stand with Taiwan!

捐教會有得退稅！攞政府錢嚟幫手足！

有沒攪撚錯, 守護孩子做實事, 眾籌幫手足都只係得四十萬？

邊個做好人就要out, 只留下壞人

痴撚線
靠證認人

垃圾政權

我講你知點解宜家應該打文宣戰

狗

總部憑帖文內職員證上的蛛絲馬迹找到莫，並在國慶連假後的第一個上班日即時召見莫，迫他離職。

請受小弟一拜

當年義士，懲戒男去左邊

最大問題係政府搵到果位懲教手足

要知道佢點解比人捉到先得
要防止再有知情手足提水時自己奶野

BTW 佢教既方法都有用
因為佢地戰術訓練應該同狗唔會爭太遠
有參考價值
搵人公開POST多D比人鑽研下先

遮到咁都認到 有冇咁撚勁呀

好撚癲 憑張相去搵

雖然比人知你用vpn可能有掩耳盜鈴感覺
但vpn係街用wifi可以將資料加密左，起碼安全

有冇野幫到佢手

咁都認到我?

H

G

大家真係要小心d

太有良心

應該起山埃貼士個個，等佢都畀人炒

好撚仆街

下次遮晒全部
淨係show個LOGO
或者影印完再遮

叫佢出不自殺聲明啊！

屌咩

有冇眾籌可以幫佢渡過失業期

應該22-23 歲
⼂

屌你 簡體狗食屎喇

即係話警察放風俾蘋果呀？

你有冇諗過先講？

公務員無得話離就離，要召開紀律程序，除非佢本人願意賠一個月糧就另計。

聽講蘋果想搵佢 但佢唔肯受訪

連登嘅好處唔係高保密性咩？點起？

有冇搞錯？

紀律部隊上層話曬事，個文化就係要從眾，睇老細頭，入面本身就無言論自由

V

良心巴打會找到更好的

睇住張證爛左既位，如果手足講佢第一幅圖太透，就更易揾到

留係個到只會比人玩死

搞個聲援被白色恐怖員工大集會

單野出左之後, 我試下調一調色真係隱約見到 Number.
兼見到英文名字頭
佢又自爆左所屬小隊
其實真係唔難起, 連篤灰都唔需要

影完用電腦打格仔

又多個沖沖子 滿血

係有d懷疑

之前都有狗扮人開post教大家有咩可以做有咩大風險
入面有一條係話私了可以係現場驗返毛髮or衣物纖維搵到兇手
你睇下新聞有冇搵到

其實真係唔洗再影証，呢d戰術野信就信唔信就算

做新警務處處長啦
資助佢去美國讀戰術

二級懲教助理唔做好過做啦

文中咪講咗係靠張証搵人
如果靠ip搵到佢咪即係連狗爆料？

同埋咁小事點出warrant畀佢查，涉嫌教唆他人犯罪？
要諗下值唔值得花咁大成本嚟拉人
又要拎warrant查連狗，又要查電訊商，仲要入佢屋塔走埋佢部電腦/電話走
呢個reply仲要咁多正評就證明連登幾多不學無術嘅人

有得諗

張嘢啲特徵多到

#77314
篤灰！！

屌 每人捐$100俾佢得唔得

打官司應該冇可能咁樣要佢離婚
正如200萬人都叫唔到警察同政府官員離職

Agger

痴鳩線

辛苦曬手足

錯啦 兩樣都係維穩

呢樣真！真係唔係損失呢，屌呢啲工搵你做，開工身無長物，熱屎辣辣，返工時間又衰又山旮旯，的文化又閪，同社會脫晒節，喂講真不如教手足武術，脫身法自由搏擊嗰啲！

好人一生平安

可以點幫佢

張卡？

防身技能學咗就佢㗎啦

想知山埃post條友咩料

咁都check到

係咪咁誇張。

記得即刻有巴打話張証太揚。

有腦但無良心

消防，救護，入境，海關，日日請人

手足唔洗擔心, 你仲有我地!
企出黎開班授徒啦

佢地夠膽請呢個手足咩